《紅雀特工》討論區

啱啱睇咗
劇情唔錯，有啲位唔係幾估到

推

大台播trailer剪走J Law 行泳池個part

果幕真係好撚正
仲有j law露lin m字開腳

有興趣睇

抵睇 劇情又唔拖

J law超正

有好多台灣人話伏喎？真係ok？係就過兩日睇

伏係邊先？

話劇情麻麻，不過我都會去睇，之前睇預告都幾好

我覺得啲劇情唔算易估到
都好緊湊

咁就放心去睇睇啦！

整體黎講都叫緊湊，情節推展順暢，最尾個位twist得好正。

但有個位跟lost左，點解個寶希（天鵝?）唔敢拎袋錢走，袋錢唔係佢賣料比俄羅斯既酬金咩?同埋點解寶希死左俄佬就懷疑係j law同j law老世係鬼?

想知好唔好J

星期日去睇

淨係J J Law都值啦

唔敢拎錢走係因為佢啲債仔追上門佢淆，驚得濟比車撞死咗
應該唔係酬金，係佢賣美國啲料俾俄國
其實應該唔係佢死咗嘅問題，係佢老細一早已經懷疑j law身有屎

Agger
睇晒全相咁濟

吓？咁搏？不過對於我呢樣唔係重點，要睇一早網上大把相啦

咁果啲唔夠戲挑逗

同埋戲清啲+角度應該正啲

唯一失望係同男主啪啪啪未夠激

工已放
飛已買

我見到好多場爆

如果期望槍戰連場嘅話可能會失望
e套應該叫間諜片

唔該哂，之前都預咗

俄仔唔用槍

同Angelina Jolie套Salt差唔多
又係冇乜槍戰 background同樣係俄羅斯

露點畫面有幾多？
利申：鹽濕仔

唔算多，但質素好高
仲有露J場面

係得j jaw露點？
露J係男主角露？

J jaw同個dancer ....
露J就係2個學員露

仲以為我得J jaw露添

唔止 有幾個呀

男主俾人刨皮果幕真係好緊張

係 全程 咁嘅樣

幾好睇 好鍾意j law

佢啲表情好好J

但係美國佬話咩害死佢喎
又話咩留得時間唔夠長
呢個位我都睇唔明

睇左，係精彩，劇本一流！

其實男主都幾型 但有啲肥

哦！好似係因為買唔到個swan講出二五仔名就死咗，斷咗線人

我都有啲覺
Fit d會好啲

算係呢期有驚喜嘅劇本

你地覺得結局易唔易估 我本身係估唔到架

但對眼係藍色 都j得過

估唔到
有位睇唔明最後原來係為鋪結局

最後個結局真係wow出聲

終於睇咗

唔爛尾有驚喜

我仲幾驚得我估唔到 明明勁認真睇
睇削皮個幕嚇到我 今晚發惡夢

咁照道理果個人係要被處理
但估唔到會咁

血腥位我遮晒咁濟 唔敢睇
我仲要一個人自己睇
好驚血

J law戲入面造型真係一流好丁
但係現實麻麻
成套得佢同跳舞條女露點 男同學露丁
佢大鳩條友扯唔起果度好好笑
可惜d啪戲唔夠入肉
中後段唔係幾明烤問佢係咪供出果條友係邊個(個swan? 同屋果個?)
上面話個swan點解唔敢拎錢我估佢以為圍佢果幾個男人係美國特工知佢賣國 所以淆底
諗到再講

唔係好明同屋點解要死

嗰兩個一早死咗
swan撞車死咗
同屋嗰個未去倫敦已經死咗喺浴缸

我都有跟lost左小小
想問下到最後個局長同j law個番說笑係咩意思？
即係話唔知咩你而家有兩個選擇果段

另外
最後解釋佢點老屈佢uncle個段
想問j law點搵到有個啲粉末既杯？
啲粉末係幾時整上去？
感謝巴打

應該係因為
條同屋女最後知道左j law點解要做特工
跟住最後殺佢個黑衣人咪同j law講洩密既下場就好似條同屋女咁 今次係比個警告佢

佢第二日早上上男主角屋企偷佢飲過酒隻杯

我知同屋 swan出酒店就死
同屋諗番起係果個內鬼派去個男特工殺嘅警告jlaw
追swan果d好似冇明確講明係乜組織嘅人
咁拷問JLAW果陣條問題個乜鬼野希係乜水

有帶過話啲人好似係債仔黎
得一句講過
啲節奏好快

想問隻粉末杯係佢uncle 用既？
同埋其實個內鬼係局長？

隻杯係男主屋企既 佢帶番去佢uncle屋企屈9佢

係呀 講到明啦

係男主角用過
然後放咗係uncle間屋喥

我就係miss左果段
個局長自爆話自己係內鬼
想問下佢係點講自己成為內鬼？
頂 最緊要個part miss 左

最尾唔知頒獎定乜果度
佢拍住手+埋個笑容奸到出汁
不過佢成功保到自己個內鬼身份 JLaw又可以做埋美國佬間碟

睇左 想睇多次JL點lin同屎忽

推到有圖為止

粒lin

真名上連登

有冇手足睇到扯左？

但一直講個大理石好似都係講uncle
呢個位就唔明了

Google有圖

LINK

得泳池個幅

搵唔到

btw 髮型唔露額正過露額好多

齊陰young 好多

唔係好明最尾個局長點解要自爆同埋話當初係特登要令j law 無選擇，果道唔明局長點解咁做同將選擇權同自己條命俾j law 揀？ 仲有唔太明最尾直昇機交換人質美國男主角同j law 講果段野

講真
要睇多次先明

寶希攞咗袋錢 美方做嘢拘捕 俄咪覺得J law通風囉

寶希死前 在街上有美俄兩方嘅人 因此俄方報告上頭有內奸
此時美佬當然能夠猜測俄方懷疑J law係內奸

唔容易
所以好驚喜

殺同屋係要警告J law
同埋佢已經知道俄方重大秘密
（上咗J law 個大叔係俄方殺的）

拷問佢句說話意思係佢有冇將寶希賣國嘅事通知美方
（即係問J law係咪做緊美方間諜）

個粉末杯係有美國佬指紋
佢放咗隻杯係佢阿叔屋企
屈阿叔同美佬有聯絡過

局長一開始就好睇得起j law
而局長知道要保住j law條命
一定要有內奸名字

局長當初為咗老婆成為內奸
而老婆背景同j law 好似 （dancers)
出於同情加上理性覺得佢係一個接班人
所以想犧牲自己 保存大局
俾j law選擇去供自己出嚟

最後一刻
男主角以為j law真係供咗真正內奸（局長）
所以好嬲 單打j law話佢感情上利用佢
但 當見到對家係j law uncle
美佬明白曬

局長拍住手好奸嘅笑容…

其實我覺得係詭異嘅笑容
認為不但自己無睇錯人
而呢個人更加係超曬班
深謀遠慮
覺得佢實在唔簡單

由頭到尾大理石=白頭局長=內鬼

咁j law返到去俄係咪都同局長一樣做左美國佬間諜

搞清楚個寶希係果個賣國美國婆就明了

Really?? 露到去咩程度？

哇，雖然上網睇過晒，但估唔到大明星都露點咁博命

唔知點解硬係覺得j law其實唔係真心鍾意美佬

荷里活好多大明星都露過架啦

我覺得講j law同男主角既互動唔夠多
好似咁易就鍾意左佢同轉幫美國

但j law最後係電話聽到首歌個樣好感動喎

我都覺

係j law 噴啲噴霧係隻杯到 專登拎美國佬個指紋？
同埋有樣野諗左好耐 j law 去到好後先知局長係內鬼 但係佢一早做左幾樣野屈佢uncle? 即係由頭到尾都係想屈佢報仇？
由開戶口入錢 換杯 都係想set 佢uncle ?

我都覺 到底係咪真心鍾意架 同埋我覺得佢地第一次搞野好快

30秒都無

唔該哂巴打 諗住睇多次先明哂

覺得由頭到尾都係利用多

呢樣其實冇正式交代
但睇白頭局長個笑容都幾大機會係

會唔會下部出賣美國佬⋯⋯

應該冇第二集嘛？

我諗真係一早諗住屈uncle

男主角訪問話想有第二集
仲好似話導演都想拍

個uncle 好似普京

我都覺得似

我都想j law同到男主角一齊

其實uncle都幾撚慘 佢都係為國家做野

個普京都冇迫j law做雞

佢叫佢有需要就搵佢幫, j law又自願去冒險, 俾人女女女又點,又唔係普京特登害佢

普京唔想佢死先叫佢做spy

臨尾仲要信多佢一次比佢番番去

仲叫人入佢間酒店房唔係扑野唔通傾計咩, 搞左又嘈 臭雞

睇咗，結局就真係估唔到，同埋幾血腥吓，一開始女主斷腳明知係假都覺得痛

其實有啲位係做多左...
同佢阿叔的關係可以講深啲~
其實愛情線有啲多餘...如果男女主的關係變成好似阿福同男主咁的合作朋友關係的話~深度同廣度都會好啲~感覺愛情來得太突然
不過平均來講成套野算緊張~
有啲位係要估~尤其係J LAW係幫邊邊~唔到取後都真係唔肯定

個人覺得JL斷腳係uncle安排，又刻意讓JL知道，等佢傷人，捉住佢痛腳要佢幫手，幫完手JL一係做SPARROW，一係死，個一刻JL已經諗緊點樣反擊。當室友死左之後，佢知道自己一切都係UNCLE嘅監控之下，更加需要反客為主。

一直睇都諗緊究竟JL係揀幫美國換自由定係幫俄國換地位，但幫美國，JL媽媽一定無乜可能全身而退，而佢又好愛佢媽媽，所以佢只可以幫俄國，而要成功，佢一定要俾到個名出嚟，唔係佢只有死。但俾到個名都好，佢最後一身都係受到UNCLE嘅控制，而JL知道佢根本無可能係男主身上知道內鬼個名，所以當室友死後佢就更加知道只有屈佢UNCLE，佢先可以換到媽媽嘅安全同自己嘅將來。

而最後將軍出嚟自爆係內鬼，因為佢年紀老邁，要搵接班人，而佢又睇好JL，當然最重要就係fake啲觀眾換人質個幕係JL供出左將軍出嚟，點知JL一早就安排好晒。

當然我都係睇到結局先諗通，睇緊嗰陣都諗唔到JL究竟會點自救呢。而JL對男主有無動情，我就覺得點都有少少嘅，始終男主曾經想救佢，不過JL一定最愛自己同媽媽。

我都有咁諗過，成件事就係想逼佢入局

係！睇到果莫我um一um對腳

其實都唔係愛情線
成件事我覺得似做戲

乜斷腳唔係個劇團小生想俾自己條女上位先害j law咩

斷腳係果對狗男女搞出黎
普京搞咁多野對jwl 做乜春 大把人幫佢做野啦

一棍打到成口都係血

內鬼局長自爆個陣唔係講左一切都係安排出黎令到j law冇得揀咩

岩岩睇完
劇本寫得唔錯
係感覺個二五仔老野自爆個下有d突兀

果幕要推個結局嘛

照你咁講成套戲唔駛做啦
呀叔駛乜搵JL做野啫大把人幫佢做

好撚正

其實呀叔先係男主角，呀叔唔殺J Law，畀機會佢做特攻，三番四次信J Law，仲專登去外國探佢。每次佢吻別J Law，大頭特寫都拍佢有真感情。

美國特攻呃閪屌 呃情報 呃埋個女特攻做佢條針

講到J Law幾識睇穿人內心，其實最奸係美國佬，咩都畀過J Law就贏曬所有野。

想比正皮。。按錯左

我話阿叔唔係特登逼佢做，斷腳唔關阿叔事
阿叔仲幫佢查真相，唔想佢死，照顧老母先叫佢做特工，之後信佢，又愛國，反而俾jl 害死

個美國佬呃西屌，同jl岩岩識，為左條仔害阿叔

成套戲最醒係J law 由一開始特登比美國知佢背景 令美國佬更信佢 到最後賣自己阿叔 番去領功 咁做對自己老母先最安全

JL自己比佢屌

Miss咗個位，邊個位有講jl知道咗個內鬼名，
係咪係男主就黎死叫佢去大使館果道這講埋？

同埋點解要派人殺男主，唔係話比多次機會返去身邊jl去攞料咩

寶希一拎到錢 發現比人跟蹤
之後比貨車車死係意外

而男主角後來解畫話美國特工太快做野，嚇到寶希失晒魂

而點解果個咸濕局長點解會知女主同寶希個交易地點
係個軍人局長叫咸濕局長去
當時寶希出左街後，發現有人跟蹤
俄佬當然有人跟緊啦
由果件事開始係軍人局長佈局
迫女主上路，無得揀

女主陷害呀叔果到miss左啲磁碟點解陷害到呀叔

不過個結局出左，都好驚訝下
因為真係估唔到
解釋到途中女主偷杯、睇呀叔本護照（？）既用意係乜
應該係女主最後一招殺著
保到自己+老母條命
即係代表女主真係好撚醒（即係劇本好）

JL知係因為白頭局長自己話佢聽
同埋殺男主都係白頭局長派人去真正目的係試JL

其實係咪講幾年前美國發現𠍿個靚女俄國特工？

女主八字波

真波係咁

好緊湊, 無咩冷場, 個tone好正

如果成套用番俄語就正, 而家成班講英文怪怪地

仲要成班講俄羅斯口音英語

between, uncle 好man

頭先睇左,成戲都好正
但有個位唔明,磁碟係咩一回事
同男主角點解交換個陣話佢過唔到去,會比人殺死

磁碟係美國唔知咩衛星計劃d資料，個美國婆為錢賣俾俄佬
女主同美國佬合作諗住將個賣國賊人裝並獲，俾d假磁碟呃埋俄佬，點知個賣國賊俾人捉果陣太驚走出馬路車死
俄佬以為女主通知美國佬呢單野派人滅口（其實係意外）

因為普京係情報部門既大粒野，落入美國佬手中驚佢爆晒d野俾美國佬知咪殺左佢
唔明點解美國佬冇諗過呢樣野，例如整d防彈盾果d保護佢

一般la屌

女主係室友隻麻雀到搶返黎既情報
接觸到天鵝 d磁碟就係天鵝俾既情報
同時女主將俄國有呢個線人既情報賣比美國
所以有換磁碟呢幕
跟著有講過俄國好重視呢個線人
所以一死左就嚴刑女主

交換個到係講緊美國線人
男主係話俄國做法一定會殺叛徒
至於佢話自己會出去我就唔記得有無
不過交換特工呢d野 我諗如果有第3者出現應該會引發槍戰啦

btw我都miss左磁碟做左咩手腳到呀叔

如果J L 係你面前全裸並張開大腿，叫你屌佢，你地會唔會扯得起？

成套戲一句講晒：
天鵝淪落成國安雞，出賣肥臀黑鮑救母。

實得

想j 不如你睇jl 以前d 流出照，或者av 啦

算有啩 如果你當啲嚴刑係性虐嘅話

好文采

從來都無講過內奸名
係局長最後自爆
而JL就一路打算屈uncle

唔係派人去殺男主角
個殺手係派去監視JL
睇佢係咪幫美國
如有跡象顯示係
就大開殺戒
而局長有信心JL同男主角可以對付到殺手

因為磁碟一到俄羅斯
第一時間是交到uncle手上
代表可以屈佢做咗手腳

俄羅斯男仔竟然唔得

大亭廣衆好難起喎？

我都覺，明明係俄羅斯，但大家用英文交談
BTW , 套戲無冷場，好睇

劇情太跳 某啲重要位一兩句你跟唔到就唔明up乜
建議精神狀態好先入場睇 出碟先翻睇梳理下細節

個殺手嚴刑迫供男主角用個個植皮器O撚晒嘴

如果真係講俄文會更加好

好睇
殺劊子手果幕睇到我

好似三個俄羅斯局長對話，用番俄文會更加好呀

Plot好正
但學院劇情太膠
點解無人插呢套野醜化俄國

同埋好似太賣弄性同暴力

但點都好。出左學院之後個劇本算係非常好

有Sergei Polunin同Louis Hofmann

個殺手好撚變態

其實自爆果度會唔會只係為左試下女主角

冇點醜化 占士邦都係做鴨
成套野都係俄佬對泄密既自己人狠毒郁到美國佬果個就冇下場

套野劇本 好TVB宮廷味

"sparrow"同其他間諜唔同
例如剝皮佬就應該色誘唔到人

用水逼供果到無啦啦播歌嚇撚死

佢個樣 嚇死人

【紅雀特工】俄女特工被捕後變名媛
目標人物︰上床都戴5部電話

//其實俄國訓練這類女特工的方式已長達半個世紀，2010年時，美國曾破獲一個俄羅斯間諜網，並拘捕了10名俄國女特工，其中一名就是被喻為全球最紅的索女特工Anna Chapman。近年她已成為娛樂圈及時裝界名人，而不少記者為了翻查其特工背景，更訪問了她的英藉前夫............

據Anna前夫所講，他曾與Anna父親俄國駐辛巴威外交官Vasily Kushchenko會面。

Anna近年已成為歐美名人，曾為《MAXIM》雜誌拍攝封面。//

sergei polunin

唔明點解j law要咀佢呀叔

我覺得j law應該知佢啊叔係對佢有啲意思，因為佢啊媽都講過佢啊叔由細個開始已經成日𥄫任佢，加上j law入佢屋係入左擺隻杯，可能要做其他野去轉移視線

個下我心諗，唔係話j law原來真係幫俄佬跟住迫男主講個內鬼出黎大結局爛尾掛
好彩完全估唔到

會不會血腥
我怕

其實我覺得j law唔係中意男主，佢由頭到尾都係想報仇，唔利用美國個邊啲錢就屈唔到uncle

同埋而家俄佬同美佬兩邊都信晒佢，一黎唔洗擔心自己安全，邊邊唔妥佢咪去第二邊，又可以保證啊媽安全

好想快啲有下一集

仲要影住曬

好似美劇the americans咁, 俄羅斯個part全部用番俄語

個學院好似剩係教人上床

我覺得性愛同暴力場面係多, 但唔算去得好盡

裸露都係個1-2場, 割皮個場都係遠鏡無close up

我仲以為佢地會搞野

同埋美國荷里活而家反trump反俄係潮流

有幾時唔反俄

第一集咁好睇
出第二集我驚劇情會爆炸
畢竟佢已經上咗位
唔使下下都佢親身做

我覺得對男主點都有啲好感既
特別係最後個幕聽到電話播首歌個到

有幾個位唔明

大理石(白頭局長)
尼特(男主) 好似有話過佢人格好好，唔應該死係密室，所以佢先開槍救佢

但最初JL睇住殺手殺人後
印象中uncle話放佢走，但大理石話要滅口/話有潛質
先搞到uncle逼佢做麻雀

咁大理石都唔係好得好邊
本身女主完成任務後可以返去睇媽媽

佢uncle係逼佢比左姦左次咁大把
不過佢一早明知佢會比人搞，事後仲話佢有保證安全

女主自爆左做特工既原因比室友知
點解室友同返上司交代
會係室友死，而女主無事

雖然室友知左秘密
但實際上室友好盡責，係女主爆大鑊喎

我本身睇簡介以為最後會一齊去美國

女主點樣勁到可以呃到測謊機佢地無扑野

同埋佢當時著住底，男主仲著緊褲，但佢坐落去就入左，唔洗濕又唔洗除褲

當初比人姦又係，條友咁樣直接入條野唔會痛咩

殺室友係對J Law嘅警告嚟

同埋佢阿叔
點解會去左維也納既
男主同內鬼就話去交換情報啫

女主又會知佢2個係維也納交易
同埋佢應該係偷左阿叔護照所以先開到戶口？
咁佢阿叔應該都知唔見左

btw, 有人地證件就可以幫人開戶口咁簡單架咩
定佢水左個銀行仔跳step

我知係警告
但室友只係知左秘密，上司又知，罪不至死啊
反而佢好盡責同上司講

女主真係爆大鑊就收個warning only

JL佢唔會亂同人扑野
由最初訓練，同埋佢上司已經睇得出
佢出發前媽媽叫佢要有底線

佢應該係對男主有feel先會同佢搞既
唔係既話第2次扑無必要

係囉 點知佢返左俄 仲似乎好難再一齊

我都想講
定其實真係無插入所以佢過到測謊呢

唔會一齊到啦
2個都係美俄公認既特工，淨係可以走佬
唔係走去美國一樣比人報復暗殺

佢又有媽媽呢個包袱

有無人覺得呢套又係美國佬抹黑其他國家既電影
成套戲一路講俄佬點樣無情對待d 賣國賊（批皮個條俄佬）
又講到阿叔為左國家幾咁無情
仲有麻雀學校幾咁變態 迫人做雞
但另一方面就描繪到美國佬比較人性化
至少無俄佬咁變態
完全係唱衰俄佬之作
利申 2邊都唔幫

因為J Law已經搶左室友個任務
室友無左利用價值
同埋室友知左對俄國不利嘅情報
所以咪殺室友滅口兼警告到j law

係學院時院長話唔可以比人知真身份
出國又係用假名

但佢本身係個著名舞蹈員女主角+情報局高官姪女
其實唔會比人一眼認到咩

同意啊 睇完個時都諗 乜啲俄佬睇完唔會反呢套戲咩

露點個2幕已經有gif出左

會出2？

其實9成呢d片都係架啦
南韓既戲都會寫衰北韓日本
廷坪海戰，軍艦島

中國d手撕鬼子抗日片呢

延伸閱讀 :
【紅雀特工】俄女特工被捕後變名媛 目標人物︰上床都戴5部電話

【紅雀特工】特工學院真實存在 共產主義金句當校訓為學員洗腦

同埋其實嚴刑迫供JL嗰陣派人折磨佢老母咪乜都迫到出嚟囉，做間碟咁大件事個老母可以咁安全乜事都無

Swan唔係室友個任務黎，係室友既保命符，佢自己私下搵架，所以室友無錢同swan deal
室友私下搵水泡已經代表佢對俄唔係100%忠誠

然後心諗25萬當係usd/euro/gbp都係250萬hkd，係香港最多買到劏房，咁就賣左d衞星資料出去

賣國都買唔到樓

對波

大佬 人地個故事背景咩年代啊

當代喎

因為俄方要繼續利用JL去追查大理石係邊個
所以留佢一命

唔覺阿叔預謀整斷JL隻腳
反而係順水推舟
因為阿叔無可能預知個大粒佬對JL有性趣
亦無可能預計JL咁癲殺咗嗰兩個dancers
係因為有呢兩件事發生
所以阿叔順水推JL做sparrow
而阿叔點解要幫JL查被整斷腳嘅事
我覺得係因為阿叔對JL有意思

而亦因爲阿叔對JL有意思
JL被嚴拷是否美國間諜時
成功哀求阿叔免佢一死
而另一幕JL親吻阿叔時
佢阿叔個死人lum樣
就係表示阿叔的確被迷惑到

傻咗？當代？

唔係冷戰咩？

重睇啦白痴

入面有用手機，女主角仲响自助售賣機買咗部手機

咁又冇冷戰咁遠

我記得入面個女教官好似有講雖然冷戰完咗
但冷戰依然融入咗各方面嘅鬥爭類似嘅野

有提過係冷戰之後

因為室友知道佢開頭殺個男人個秘密 知講俾上師知 所以佢要死 因為阿叔話個秘密唔可以講出去 亦都係警告JL唔好洩密

反而我唔明佢最尾要求交換人質係咩意思？佢去個個大使館係美國定俄國？

1.交換人質係兩方都發現對面間諜果陣嘅做法 好似
2.你指J law? 一係係俄國駐美國大使館
一係俄國駐(唔記得叫咩名 總之係俄國隔離)大使館， 應該係後者

淨係睇D車款, 同埋開場部車 CAM 都知係現代喇 部戲係專登無勿 SHOW 智能手機, WHATAPP 咁啫.

開頭殺嗰個係俄羅斯高層？
所以唔可以俾人知係俄殺返自己人？

女教官仲話西方沉迷社交媒體喎

個女教官提過而家有social media,咁應該係當代

JL最初色誘個咸濕佬時
2個保鏢同埋都會有途人 (eg bar枱個女人) 見到佢地一齊上房
其實應該都比人知係關佢事

開頭以為係偷/換電話
點知係殺埋佢
殺手咁勁，停車場又係亂殺人
點解唔直接d少人地方時開火算

似20年前左右

對家行蹤難估 考慮埋成功率 所以 用JL 引佢入自己主場做佢

俄佬高層入面咁多美國線人想點

職業特工隊個benji都呃到啦部機啦

台灣高層入面都好多中國線人

套野有無咁難明 btw係幾好睇嘅

J law做得幾好

內鬼返到屋企門俾人開過點解
純呃觀眾？

佢o係Danish Girl仲似

唔係比人開過
係佢返屋企諗住等死所以覺得鎖唔鎖冇分別
佢以為j law會踩住佢上位點知佢一早plan曬
所以最後先會微笑

利申：個人理解

雖然套戲都真係難估
但敗筆位係係人都知美帝最後會獲得完全勝利
如果換走美國做其他國家會難估啲

度門真係冇鎖/俾人開過咩？我係諗佢zoom近既意思反而係話個將軍發現度門居然冇俾人打開過，咁佢就知J Law係做左其他野跟住先坐係登度微笑啦

有無人知JL最主要係咪一開始比佢呀叔老點 比人硬上入左 所以報復佢呀叔？

應該係佢知道 佢阿叔一日係到佢都無可能離開/逃離呢種生活

因為有把柄比阿叔捉住

頭先朝早11點半荷里活百老匯睇個場 有個女仔自己一個睇 好正 好似坐O個行

個將軍以為JL會供佢自已出黎 咁佢就可以代替自已做美國間碟 佢開定門聽住歌諗住俾人殺或者捉走 點知JL有後著篤左佢阿叔又上到位

估唔到呢套係IMDb 咁低分

未睇之前我唔後悔 睇完之後我好撚後悔呀而家

因為睇完之後迷上JL

交換人質嗰幕，一除咗頭套見係佢阿叔，美國女特工話：she fucked them

有冇人同我一樣, 一開頭估內鬼以為係佢阿叔

睇完，解答上面少少野
1.時間係現代 ，因為男主係車聽電台有講及John Wall

2.開頭第一次扑野，個阿叔係扯甩左JLAW條under，有埋聲效

btw，其實值高分啲

其實底橫拉一拉開都入得啦

跟lost左

當咸片睇都okay

其實唔多.....唔好為呢樣野去睇........

套戲好似有出現smartphone，就係有錢佬姦JL嗰幕。

但刑求太重口

有幾重
冇CLOSE UP
唔算太血腥，冇正面

刨皮器

唯一覺得好奇怪就係d金額太細
25萬 3萬就夠買情報

btw jl剃埋毛

佢唔係本身都冇/剃開架咩

好似有特登學俄嘅英文口音

駁故唔係好明,個內鬼線人派俄國殺手捉住男主角剝皮,若果J LAW無救男主角,內鬼線人未賭輸左

佢知道JLaw係真心叛變左先設依個局
對白都有講，JLaw係冇得揀

應該係男主角想保住局長（內奸）一命
用JL一命換一命（這時內奸未被打開頭罩，男主角認為JL是俄國間碟）

可能係sparrow

呢類型的片其實都好多, 呢套唔算好top, 但係我覺得都唔差

真係好正

好多電影未上就俾一分，似係有心人蓄意玩嘢

意識大膽, 但末到話好cult好血腥, 始終都係主流片

口音係有花心思, 不過全俄語會更加好, j law個look真係好似俄妹

似得罪女權撚
依加hollywood要玩政治正確

另外個女學員被迫含撚又係on9
明明個犯係男同性戀
如果係男學員去做呢段 會好好多

條女會唔會係雙性人
或者係發育期冇明顯性徵

女教官講過個犯唔只係墜落之人（同性）
重鍾意幼幼 所以叫條女 個犯唔需要你大髀內側果樣野 扮男仔用口就得

仲未明寶希爆左d咩要比人滅口
純粹爆JL殺左個咸濕佬既話 （呢樣唔係個個都知？）

寶希係美國個幕僚長

你應該講緊卡泰啊?

JLaw見證肥佬死唔係個個知

係 個室友

Jlaw好正呀呀呀

最尾uncle係俾邊方殺死？

俄方應該

Look at me
Power

啱啱睇完，估唔到個結局咁

點解j law 被鐵鎚揼後腦可以冇事

幾好睇
節奏恰當 唔覺做左兩個幾鐘

成套戲都不斷估J Law嘅立場

到最後結局收得咁靚
都算完滿

不過入場前唔好期待多動作戲, 槍戰 同咸濕位

玩心理戰啫, 不停折磨佢迫佢講真相

仲要俾佢話shame

始終唔係好明個內鬼軍官設個批皮局用意係乜野

佢覺得jlaw醒同同nick有路驚nick最終有日爆佢大獲，為求自保賭一鋪
nick唔講=死
jlaw保佢=死
唔保佢=保自己但可能都係遲早要死
點知
結果係jlaw揀隊冧個殺手

因為美方"確認"左佢係鬼
俄就即刻殺人滅口

戰鬥民族

我都係！！笑死XD

真心一問
其實折磨d 人叫佢地認罪有咩意思
段片果個人唔認又係死
咁如果jlaw認左又係要死

咁點先知佢係講真話
唔俾佢係被人嚇到無做都認咩

咁同d 黑警打犯屈人認有咩分別

個陣軍官想搵佢做接班人，咪當test佢係咪會幫美國佬

冇人討論一開始個男芭蕾舞者同維也納銀行職員

有冇JL j圖？

跟本就係美國打飛機片
套戲唔算難明，想屌既地方太多

其實會唔會有續集 續集係j law 加埋果個局長一齊出賣俄羅斯

女人唔色誘點樣做特工，唔通同你入房傾計咩

所以咪訓練你點樣扑定野有咩問題，含個基仔就係要順便迫佢變番直

睇到樓上班左膠道德撚俄撚仲到話咩醜化都on99

個人理解係佢入屋發現個鎖壞咗（最後度門關唔埋）
以為已經畀人入侵咗間屋，所以著到靚靚仔仔，飲紅酒食雪茄等死
點知最後乜事都冇，個鎖真係咁啱壞咗，聽日要搵鎖佬搞搞佢

宜家就咁完左咪算

睇完套戲唔太明
點知呢度大部分人都唔明
仲要去到錯晒咁

套戲好難明咩

咁現實係咪會內出血?

我覺得個所謂training 0 value add
JL 本身都好叻洞悉人心，個training 除左不停重複要放低尊嚴之外就乜都無做到
又無教武術

我睇嗰陣就覺得好似上面個巴打咁講，局長返到屋企係想鎖門，但佢以為JL篤咗佢出嚟，心諗橫豎都係要死，索性門都唔關坐喺度聽住歌等人殺

因為間學堂真係專教人做雞，雖然唔知點解會有男人讀

做得間諜，仲要係靠美色嘅間諜應該係要捨棄哂一切尊嚴，好似嗰個俾人迫口交個女仔，實戰時對住target唔肯含咪功虧一簣，所以個教官話會迫到佢肯含為止

同埋JL喺學堂嘅表演更證明佢係outstanding，所以搵佢去接近美國佬

咁都有影教班友開鎖嘅(之後JL咪用過一次)
仲有操體能見到其他學生嘅射擊練習
冇再太詳細講JL train姐

開頭以為女主真係出賣佢，好sad

唔止一次 狂開 每次都突登表示

其實搵Jeremy Iron做俄國軍官都感覺唔簡單啦

所以個阿叔咪奶野囉，可能想踩俄羅斯掛

學開鎖唔使特登去state school 4 la
講到呢個地方有入無出咁，但又唔係真係有太多影響劇情既training

同埋點解搵短頭髮個女仔 係因為佢講左句野比人知佢有宗教信仰同接受唔到同性戀
所以信教官先迫佢

個教官就係搵d學員ge弱點 迫佢地克服
同時教其他人點樣睇人弱點

所以點解叫jw同想姦佢個人扑野就係睇穿左佢唔鍾意亂同人想床

你要知道有女特工,又點會冇男特工,女人同人上床攞料,男人都係一樣,女特工專稱為燕子,男特工稱為烏鴉,想知多啲可以聽下 網台節目 - 神秘之夜其中一集"燕子與烏鴉"

幾歲 無乜留意歷史？

真 唔留意歷史
睇電視，打機等等唔同野都會有類似野啦

上網搜尋原著小說，中文版得殘體字版.....
希望遅啲會有台版

我搵唔到添 可否share

jlaw同joel edgerton真係好撚正

有就合理架喇咩

而家問緊恐嚇後唔認會死，認左又會死
受審人係呢個情況既選擇一定係真話咩

歷史會話你知邊個被屈邊個講真話咩
仲懶醒死尻去問人幾歲真係弱尻智

問人幾歲果個不如解釋下，等大家睇下你識幾多野。
同時教精下班「唔熟歷史」嘅人...

你要問嘅，唔係拷問逼供合唔合理，而係存唔存在
現實同歷史話比我地聽，直至今時今日依樣野都仍然存在，所以並非唔合理

個拷問其實係一個test，係想試JLaw究竟係咪真係唔知情(因為Uncle自命睇得穿所有人，所以覺得JLaw最後個反應呃唔到佢。當然Uncle有d想保佢)
套戲都不斷講JLaw唔想死etc，播片目的係想試JLaw會唔會因為怕死而認，定係真係冇做所以到死都唔認?

想問下 銀行男職員 係咪女主係學院幫佢打飛機個個黎？

唔係 JL幫個個係軍人泥

唔係, 係Louis Hofmann黎

泥你老母

睇完
唔覺JL有露到第三同第四點

JL d妝化到felicity jones咁

結局wow出聲

冇，俾個不舉男擋住咗

其實位巴打嘅意思唔係咁掛
我當個咸濕上司係間諜有出賣資料
佢就算話冇 咪又係俾人做瓜
咁同j law答法有咩分別
仲要我地知係唔關佢事 完全無辜嘅都會死
jlaw死唔去其實多得佢阿叔

好睇

應該有野貼住果個位

JL有講佢係全裸去拍個場戲

套戲恐唔恐怖/核突
利申, 細膽毒撚

幾好睇
不過最後唔明，點解捉佢啊叔交比CIA

佢阿叔太仆街好似係

1. 佢憎佢阿叔叫佢做間諜.
2. 佢唔想將軍死.
3. 佢想續繼同cia合作.

用刑唔一定係要屈打成招, 可能係偵訊過程其中一個手段嚟嘅唧, 你諗下, 搵個猛男打完你一身之後搵個索女呵番你, 你仲唔咩都同個索女講晒出嚟咩.

露咗半秒唔夠嘅毛毛

唔敢拎錢係因為佢知道cia啲人跟到佢
所以佢就dum咗袋錢
諗住無咗啲證據
袋錢係俄國嘅酬金無錯

其實D問題無限loop
套野唔算難呀..好白講出陰謀
JL真係好正

呢下堅o咀
露點就預左姐

分分鐘斷腳單野佢有推波助瀾
果對dancer笨人出手

其實都做得幾成功
一直都唔知佢究竟企邊一邊

會想快D死掛

女主角靚到瀨屎

J Law喺學堂入面個菇頭女同學
第一眼以為係stranger things個o靚仔

國情電影黎講幾好睇

聽日去睇

Sergei Polunin全裸

點解JL打電話翻去講內鬼個名個陣，個阿head提起總統，關個總統咩事？有冇巴絲解答到？

想知結局 聽電話呢個留白位即係點

男主打俾佢
之前有講過第一次出場太緊張但聽到呢首歌就放鬆

個阿叔係副保安主管，咁高職位要總統決定掛

果陣前排啲人係咁走，分散咗注意力

不過後期劇情推得好快就真miss 左唔出奇

但係我記得佢地係話唔好搞到上去總統個到

其實個睇passport位有啲為戲而做
如果唔係咁啱留低叫衫 佢諗住點樣做落去

會有第二個位睇passport
認真mode：我諗佢係不停等機會，所以先一直拖長個任務

啱啱睇完 故事不過不失
唔悶但又未去到好緊湊
逼供啲位睇到人心寒
係略厭學校嗰段有啲短
Jen Law副body真好正

早段有場JL幫個學員打飛機引佢果幕正撚到
我覺得仲正過除晒m腳果幕

M腳嗰段佢個樣咁cool咁寸

好睇喎 不過中段拖拖地戲

認真 其實j law個幕根本唔使露點

屌我都以為係noah

我覺得放太多色情原素入面,
劇情構思係OK...
睇到中段, 已經想講, 扑撚完未?

咁叫多
扑野場面比想像中少好多

你班人到底有冇認真睇 套野係當代，啲人用智能電話

好似有一幕影CIA check到JL本passport
Issue year係2016年

呢啲都唔係重喇下話

唔係重點

上網睇過，原著小說係當代，仲有提過普京(真嗰個），不過拍戲刪咗，仲有套戲曾經想改時代背景去七十年代，後尾決定唔改。

[img]

j law

有show呀
男主有幾幕係用智能電話

可能套戲仲係好撚老土咁描述到俄羅斯人好撚恐怖,美國人就好撚有人情味
搞到有d人以為套戲個時代仲係冷戰時代

BTW套戲D風格好撚奇怪
開頭有d黑天鵝 feel
J Law執行任務果d戲就好撚荷里活商業片風格
個俄國殺手出現果d場面就拍到驚悚片咁
妓女學校果段就cult cult地
心諗個導演你想開邊飯？
同埋令套戲某d場面變左特登令觀眾好不安咁,但又同成套戲整體風格唔太一致

當咸片咁睇得唔得

有個好大既bug位

第一場JL跳舞，uncle都在場做觀眾
同一時間，Nate同Marble係公園交換情報，Nate係公園開槍引開警察

咁uncle點可能係Marble呀 JL點會屈到佢

唯一解釋係第一場專登將兩件事剪到好似同時發生咁，誤導觀眾

JL正d Molly’s Game JC正D ?

多唔多露野

紅雀特工 陶傑
英國的前俄國特工父女旅居古鎮梳士巴利，忽然離奇中毒昏迷。正值荷李活間諜片「紅雀特工」上映，令「間諜產業」再度走紅網絡。
「紅雀特工」女主角珍妮花羅倫絲拚了一條命來演出，除了犧牲色相，還在戲中百般遭虐。論演技，這位美少女明星才值得奧斯卡最佳女主角，但電影一沒有頌揚變性人，二沒有推銷人獸交，三同性戀只有那麼一點點Lesbian──講女主角的一位女間諜同行與美國女參議員好上了──但總算有許多含性虐待和被虐待狂的情節，按常理也應該入圍，然而戲不夠左膠，也不合文青胃口，所以無緣。
這就證明中了女性主義和Me Too毒的美國電影界，其昏迷程度不下於着了俄國特工的輻射毒物，而且還引領好多人一齊狂躁Fing頭，口吐白沫的對川普代表的所謂男性霸權發出詛咒。
By the way，「弱勢族群」又豈止變性人與人獸交。「紅雀特工」也有取悅左膠之處。德國綠黨倡導亂倫合法化，父女、母子、兄妹性交，只要「不妨礙第三者」，是他們的天賦人權。「紅雀特工」就有女主角與她的英俊叔父──也是俄國特工頭目，卻把姪女賣進了特工組織──隱隱然的一點點情慾關係。至於西方同樣「弱勢」的S&M，這部戲更不愁賣弄的篇幅。
因此「紅雀特工」其實是一部應該入選奧斯卡的戲，具備所有大愛包容的「性弱勢族群」的元素，除了姦屍。不知荷李活幾時會推出一部「忘形屍」（The Dead Body with a Shape），也講一講一個盲聾啞的墨西哥裔女移民，在美國小鎮的一個殮房做清潔工，因愛上了一具黑人的屍體，尋找這個死者的身世，卒發現死者生前受到三K黨的凌虐，於是女主角拿起槍械，為該男屍報仇，最後沉冤得雪，回到殮房，擁男屍舉行婚禮。
以上故事，如果你看了有作嘔的感覺，因為你政治不正確地仍有右翼法西斯思想，對婦女、少數族裔，以及失去了生命的被害者，充滿歧視。十年之內，必有此題材成戲，而且會得奧斯卡最佳電影獎，並得到「知識份子」影評人大讚，而喜歡遊日本的港女，看了也陣陣的感動抽泣。
說回「紅雀特工」，有一點「色，戒」的影子，但「紅雀」如颱風，「色，戒」如微雨，畢竟東西文化不同。「紅雀」也必須以賣弄情色為噱頭，至此不得不佩服李安早用了湯唯梁朝偉的床戲，真先見之明。看電影，都喜歡看美女，年輕的男女觀眾，都喜歡看美女脫衣，對，美女的身體，完全應該「物化」，能物化，就能賣錢。「紅雀特工」好看在又一次的物化了美麗的珍妮花羅倫絲，所以我喜歡。

好撚好雞

都冇講過個2幕係同一時間

有無人知入面最後阿伯坐係道聽果首音樂咩名

岩岩同個男仔fd 睇完
想問下巴打有冇睇到扯左 ？

會唔會呀，未睇過甜片咩?

硬係覺得入面啲三級情節遲啲實會拍套av版咁

反映事實都叫醜化, 賣弄性同暴力
唔係用美女間諜做咩
呢套係3級片
唔啱小朋友睇㗎

你唔好乘機挑逗隔離果個is ok

就算無醜化俄仔
套野都美化CIA得好緊要
同情個俄羅斯間諜已經夠好笑啦下嘩

呢點我認同喎
CIA都係美帝仆街嘅機構
包括而家支那嘅新東廠

Agger,現實嘅話一定係屌完爽完再利用佢做棄卒,之後自己就升職

新黎 點解ivan 可以咁似普京

不過不失

結局估你唔到
劇情一般
睇女主角為主
學校果度嘥時間,只係為左睇m字腳

J law為露而露咁

套戲始終有d bug位
例如機場嗰幕
suppose係得男主同大理石接過頭同知佢係邊個
無理由係美國女spy講she fuck them
呢句應該係男主講

第二
無理會uncle收到碟後唔check碟就交上去
知道d碟有問題一定收起對自己不利嘅嘢
再去隊死個咸濕佬
免得部長有證據隊死自己

不過自己有d位都唔明
個阿叔check自己門鎖嗰陣個心態
係覺得門鎖無俾人開過而奇怪先check定係門鎖有俾人開過

btw
我覺得套戲應該出唔到第二集
無咩伏線
派汽水蓋嗰幕我覺得係講緊阿伯好嬲自己爆自己大獲令女主有自己嘅痛腳

第一
個女探員唔知大理石咩樣 但肯定知uncle咩樣 所以一見到係uncle就知女主角係幫佢地

第二
我覺得佢地急住查內鬼 同埋uncle都有信j law
同有自信自己唔會比j law玩到 (佢深信j law同自己都係識睇穿人 one step ahead)

第三
我覺得佢係覺得對門被開過 所以門都唔關 放音樂飲紅酒食雪茄係享受住等死 只係結果無人嚟殺佢

好想試下J law個magic pussy

用神經毒劑

上網係咪已經有得睇？見youtube有但勁低清

咩唔係印啲唔知咩粉上去咩

睇一開頭諗到black widow

想睇Jennifer Lawrence